疑商場新都城打壓黃店

本身間舖外牆同玻璃貼滿哂文宣 但係無啦啦係痴走
加上如果租約期滿好多時間舖頭會貼啲紙出嚟提早講聲
但係佢無啦啦結業並且貼咗以下嘅通告出嚟

見到網上有人話佢係偽黃店 因為老闆好遲先表態
但係貼得文宣出嚟 就有得失一方嘅後果
佢表完態 又唔係多人食咗 如果老闆係藍 點解唔揀唔表態呢

所以我地一定要關注事件 比人知道一定support同路人
商場基於咩理由要求移除文宣poster 而貼係門口餐牌嘅poster又可以保留？
結業係咪同表態有關？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

之前呢間話係藍扮黄喎

有偽黃絲店想發國難財 荃灣人入黎！！

見到個老闆有派水

我覺得黃定藍可以自行判斷 fc
不過重點應該係 有商戶貼文宣被商場要求移除
利申 非打手

自推

我理解係佢唔再租 , 佢移除文宣前通知大家一聲

係時候要新都城解釋一下，要求店鋪撕文宣係咩野原因
解釋唔到就＿＿

個位一早放出黎好耐，唔關黃藍事

執左啦

1020 尖咀見

push

其實大商場開鋪簽約時shopfront design要經管理處批係好常見，所以移除連儂牆唔係完全無理據

不過手足要裝修新都城都唔割

原來如此……